熱血換取的最大能量 禮志沖天的新氣象

揮出一雙拳頭 大亨這妖獸 侵侵亦嚇走
驅趕奸黨泛民 才是個成就

即使崎嶇難行 為爭取公允 泰博亦要忍
這小子 天生太勇敢 太幸運
全力盡力齋坐 要所有罪行立即停
全力用大亨本領 來為自由爭勝 Yeah Yeah Yeah
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

熱血換取的最大能量 禮志沖天的新氣象
讓世上充斥正義能量 沒甚麼需要拯救和受傷
熱血便可得最大能量 立會沖天的新氣象
讓熱血充斥正義能量 以滿的英勇機智來獲取 這世上一切為我鼓掌

就算滿多傷也未回望 奮勇的衝開POLY U
用正義的心向著前望 錦滿將這裡改變如獲選

頭兩句勁到

奮勇的衝開POLY U

好L熱血

邊度抄翻黎？